知前唔知邊個話唔好撐加泰

依家泰國又關你撚事咩

應該撐愛與和平的示威
但當地政治我們唔了解，就無謂歸邊。講句stand with thailand都係情感主導，連登好多情緒勒索帖文